奧斯爾係土耳其人，點會同德國去盡啊

狗都識上網打字 有咩無可能

即係話你老豆冇可能係人

錯logic喎
有冇讀過書

狗識打字
唔等於識打字係狗

狗都識柯屎
你又係咪狗？

樓主老母比🐕屌

2014佢就係德國人了

樓主又講得幾撚啱噃，就好似嚟自大陸嘅新移民，點會幫腥講呀？

俾你屌？

兜咁大圈喺度釐清你係識痾屎既狗

我係老納嘅分身

衲

高路斯係波蘭人，點會同德國去盡啊